要清楚控訴香港人嘅"恨意"

1.無監管公權力嘅方法。警察無後果。
2.中共講一句，香港商家就要跪！黨鐵、國泰。
3.紅色資本控制香港。全世界同樣。
4.一次又一次借香港出賣文明世界。走私科技去大陸。洗黑錢。
5.出錢喺香港維穩。愛字頭組識，建制狗

要好似五大訴求噉清單化 易記

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

1